有無人覺得gfriend 首新歌隻舞一開頭好似的士陳?

gfriend 前兩日出左首新歌
隻舞同首歌都無咩問題 係一開始 6個人聚埋一齊既時候 跳到成個的士陳咁 勁撚奇怪
有無人都係咁覺得?

無人睇第2女團？

你就成個的士陳

成班buddy 負評我

邊個係的士陳

有圖你睇